\chapter{Modos de Vuelo}

\section{Estable}

Como su propio nombre indica, hará que nuestro multicopter tenga un vuelo 
muy estable. Disponemos de diversos parámetros para configurar su comportamiento, 
como velocidad de giro, ángulo máximo de inclinación y volteo.

\section{Alt Hold}

Este modo de vuelo lo que hace es bloquear la altura. Podemos manejar a nuestro 
antojo el multicopter pero sin descender de la altura a la que lo hemos activado. 
Para activar este modo debemos estar en la altura deseada.

\section{Loiter (sin rumbo)}

Este modo lo que hace es dejar el multicopter en posición estacionaria lo 
más estable posible y en su posición de altura, longitud y latitud.

\section{RTL}

Este modo es volver a casa. En el momento de activarlo el multicopter ascenderá 
hasta una altura de 15 metros a no ser que lo configuremos para tener otra 
altura.

\section{Auto}

Este modo pasa a vuelo automático, deberemos tener la ruta a realizar con 
los diferentes puntos de control.

\section{Acro}

Este modo es vuelo acrobático. Es el más difícil de controlar, el acelerador 
actúa directamente sobre los motores.

\section{Sport}

Este modo de vuelo hace que la altitud y velocidad sean estables. Ideal para 
FPV y grabación de vídeo, nos facilita su manejo, haciendo que nos preocupemos 
de otras cosas.

\section{Drift}

Este modo de vuelo realiza un control más natural del multicopter, realizando 
unos giros controlando balanceo y cabeceo automáticamente.

\section{Guided}

Este modo de vuelo esta especialmente diseñado para usar la estación terrena 
y el sistema de telemetría para guiar al multicopter por una ruta establecida. 
Es interactivo con lo que en tiempo real podemos decirle donde queremos que 
se dirija.

\section{Circle}

Este modo de vuelo realiza un vuelo en circulo con el morro apuntando al 
centro del circulo con un radio de 10 m. pero configurable.

\section{Position}

Este modo de vuelo actúa igual que el loiter pero puedes controlar el acelerador.

\section{Land}

Modo aterrizaje, cuando lo activamos coge el mando del multicopter y desciende 
hasta llegar al suelo, apagando motores y desarmando.

\section{Follow Me}

Este modo de vuelo lo que hace que el multicopter te siga a donde tu valla, 
necesitas un sistema de telemetría, un receptor de GPS en el portátil y el 
portátil con el Mission Planner.

\section{Simple and Super Simple}

Este modo de vuelo se puede utilizar con otros modos con el Estable, Sport, 
Drift y Land. Lo que hace es que el control del multicopter varié dependiendo 
de su posición.
